邊到可以3ds改機?

如題
各位師兄，香港邊到有得改?/有咩網站可以教人改?
我只是想玩d漢化game ,例如逆轉裁判

自己改 好易

有教學網提供?

洗唔洗𢭃埋你賓周痾尿呀